有人試過重複in同一份parttime

In第一次fail左，但又唔想做其他

咩工？